新手想學砌機

新手想學砌機，有咩門路？

？？？

主席 小弟想學仇人機

我唔識砌機喎

用水洗乾淨d 件先
再插線

學砌機關水洗咩事？我唔係洗機呀

樓主幾歲

上YouTube睇片 唔識就上連登問

十萬畢直求list

真主席

幾多歲同砌機有咩直接關係？

同智商有關係

咁問幾多歲條友智商有問題？

留名學野.jpg

呢度唔係連登咩？

新手留名學野

你片都未睇啦
用水洗機就真叫洗機

唔識用Youtube，google?

但我點解要洗機呢，我講緊係砌機

你睇完片先啦

幾十歲人仲要開post學砌機就有問題
幾歲唔識追post 睇youtube 就正常